無法可修飾的小羅馬

帶出MK永遠在背後
縱使清高始終關注
比真歷牠太內疚

迪羅斯離隊她不讚賞
托迪的愛卻永未退讓
決心衝開心中掙扎
意甲終可重奪

狼王托迪暖透我的心 晴晴眷顧無言地送贈

貼錢我都濟 幫佢生小孩

收馬

米希達恩打國際線
你啲反羅球迷喺冷氣房搞分化

狼汪暗串托迪係狗

你本性所以睇咩字似咩字

咪係 救救艾美黎呀

好波

弱智，有能病食藥

講緊唱出嚟

理得你

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

托迪多麼溫馨的目光
教我一生效忠羅馬
叮囑我冠軍不應放棄

出現了

狼汪

收....